發覺所謂嘅籃球聯賽其實真係好黑暗(文長慎入)

話說小弟平時都有跑夜街既習慣嘅，
今晚又特別焗 熱到乜咁 就諗住入體育館涼下冷氣吹番下，咁啱見到某橙色舉辦嘅籃球比賽，當食下花生娛樂下又有得涼下幾寫意。

跟著重點到啦，個場上面有隊得啱好5個人，另一隊就人強馬壯十幾條友。見住得5人嗰隊個個追到面青青，又唔喺話一定要讓下賽嘅，不過當時點都同情弱勢嘅。但就見十幾條友個隊就個個都好興奮咁，個個都爭住上場撚鳩對面，擺明就人多蝦人少啦。

話曬呀叔後生個陣都有打過幾年波，知道規矩，但就見啲球證烚下烚咁，有啲犯規位都無吹到，十幾個人個隊就同啲球證眉來眼去。完場先知，原來球證評判全部都識既，仲話宵夜食乜好，唔怪得啦。

見住5個後生仔由頭落力追到落尾，但就因為咁樣而輸咗，其實都幾鄧佢哋唔抵，可能有人話屌你人小抵撚你死啦籃波撚。但係我睇到嘅係5個後生仔喺到互相鼓勵同打氣，講體精都已經贏咗對面好多，對面就淨係識講話人地冇氣啦慢慢撚佢地，大把人換啦，呢啲就叫所謂既體育精神？

所以仲話咩振興籃球，講嚟講去都係一幅屁同好黑暗真係(球證評委都係我哋嘅人 .jpg)
我知打完呢段會俾籃波撚抽插㗎啦，但係諗深層呢啲所謂聯賽俾幾千蚊去參加換嚟既係俾人玩弄，真係覺得好無謂，我唔知其他比賽會唔會咁啦，睇到咁真係為籃球界覺得心up。

利申平時跑開東頭邨要揾資料自己揾，廢事話我賣廣告有感而發不服來辯，預你地話小弟too long can’t read 㗎啦，鐘意咪睇下唔中意咪負評，終於都明點解會大把人唔鍾意籃波撚，根本啲思想仲慘過弱智仔。

垃圾私league提黎做咩???

仲有好多zip腳仆街

睇到你打過幾年波，仲以為你要落場打

振乜撚興，咪又係錢

見住5個後生仔由頭落力追到落尾，但就因為咁樣而輸咗，其實都幾鄧佢哋唔抵，可能有人話屌你人小抵撚你死啦籃波撚。但係我睇到嘅係5個後生仔喺到互相鼓勵同打氣，講體精都已經贏咗對面好多，對面就淨係識講話人地冇氣啦慢慢撚佢地，大把人換啦，呢啲就叫所謂既體育精神？

知唔知咩叫體育精神呀

你地多人撚唔係問題，但聽到佢地大大聲話喂佢地冇氣呀，玩殘佢地呀，大聲到成個館都聽到，仲要完場同人地講唔該先唔理5個個隊有冇體精，對面肯定冇先

成日都覺得美帝果邊啲垃圾話風氣唔係咁好 偏偏香港就學哂人地啲衰野 去轉街場都大把串咀撚 聯賽更加唔洗講 持住有個球證係到只要冇講粗口就係咁串人 所以點解周不時比賽會有人打架唔係冇原因

球證8成垃圾

你段嘢完全先入為主 覺得人多嗰隊一定黑

咁每隊波都可以派12人 你得5條友係自己選擇
我有10人 緊係想個個都有份打 唔通為咗你得5個 我唔派另外5條友打?

所以最關鍵係球證有冇偏幫啫 如果有就固然有問題 冇嘅話我就唔明問題喺邊

曼城對卡迪夫城 曼城係咪要派後備打先公平?

你有心想屌既話咩活動你都可以搵位入架啦

足球League咪一樣係咁on9

樓主自己輸咗咪輸囉
仲讀緊小學？樣樣都要公平？
係 俾人咁串係唔順氣架喇
但人地串你幾句你咪又係識扮第三者開post串返人
你係唔gur就練好d氣練好體能
大把私league人打足全場仲好氣好力
你打多幾年私league一樣會同班盲撚球證frd底一樣可以同d 私league拎平價場玩

呀叔後生多十年都輸得起既，有感而發並唔代表我係班人嘅，你咁話法嘅話開得po話社文澤既巴絲都係程美段啦，家下討論都比人話係樓主本人嘅你開心咪得囉，唔好跟車太貼呀清

Hillxx?
不嬲佢地都有幾特別勁既撐場
D散手隊組團玩下果d俾人炒到仆街